[波台女神]渡邊麻友友集中討厭區！！

25

敗走老雞

g

咩？

u=g

討厭區

屌 原來我手快快打錯字牙

gggg

好令

垃圾唉瘋搞到我打錯字 希望麻友會原諒我

mayuyu

麻友=女神

我老婆

樓主反麻